AFCD 二級農林督察(自然護理及郊野公園)(1)

有幾多巴打/絲打有見呢份工?
有冇人已經收到offer?

要有咩條件？

讀環境相關學科
Eg.
environmental science/biology個D

同埋好似有要求兩年相關工作經驗

利申:我都係第一次apply

巴打做過咩工？

我以前做動物保育項目的
後來轉左去做園藝樹木保養工作
周不時有參加自然保育活動咁

巴打個名

冇計
香港做環保真係玩撚完
我有朋友U Grad過左外國做保育
見佢做得好開心
人工起碼好過香港
同外國個邊係好認真做
同香港冇得比

無咩人入黎

唔知有冇其他巴絲有考呢個post
希望聽朝訓醒見到有其他志同道合入黎吹水

Push

無人

慘, 睇黎香港真係好少人做呢行

可能我地都P牌
推唔郁個post

題外話, 要點逃脫P牌既命運?

我都唔識
可能要活躍，上多d線d掛

脫P牌再會
呢個post應該得我地兩個自己high

開（2）？

開完會唔會又係得返我地兩個?

開係上班台？吹水台post易沉底

好 個邊見